# Questions and answers for Homework JS+ 01:

**Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна**

   Деструктуризація – це спеціальний синтаксис для "розгортання", "розпакування" даних. Тобто вилучення їх із об'єктів, масивів або складних функцій. Чи переформатування ("перерозташування"), упорядкування цих даних на свій лад.